點解魚腐好食過魚片咁多？

魚腐爽口過魚片好多
味道又好啲
點解會咁？
做法同材料差好遠？

因為腐爛左